建議文宣方向：真誠道歉

如果機場件事真係影響海內外大眾觀感，無論係幾一少部份人都好，佢哋始終代表我哋，我哋都應該為佢哋真誠向公眾道歉，呢一點都顯示示威者同無賴政權唔同，有錯肯認，又挽回返一啲民意，殺對家一個措手不及

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

聽日停止捉鬼，和理非式舉牌話今晚單嘢係衝動咗，低低地摜一鋪，坐返喺接機大堂，沖淡返今日啲嘢先